就黎去東京 有咩好去處？

如題

富士山 真係好靚

箱根
有溫泉、自然地貌:: 蘆之湖、大涌谷

買張pass玩晒海賊船遊湖，纜車上大涌谷，好天可以望到富士山

青木原樹海

唔該哂巴打

好靚

認真 天橋立
日本三景之一

江之島，值得一去。特別係佢隔離，係鎌倉好近好近既長谷寺，入面有個洞，好多佛。同一般睇到既日本寺廟唔同，好震撼。/鎌倉高校d女正到仆街。果度有架電車，同電車道。櫻木花道曾經係電車道對面等晴子個情景。好多人係果個點影相。
skytree，唔撚好去。伏到仆街。
河口湖，見仁見智。我真係覺得一般既日本景。係網上流傳d圖影到個湖好靚。另外入面，好似有個叫山中湖既地方，我就係遲左去，無得上船，船上可以睇到逆富士，稱之日本一絕景。
唯有帶點遺憾，以後同重要既人去 巴打可以上網搵下呢個點既料。

要買野去涉谷，真心
入面既zara. 4ever21等等，雖然香港都有，但人地d款靚一百萬倍。同埋size係俾aisan著既。唔似hk，s碼對於我黎講好大。 wego呢個日本brand值得一去。我都買左好多。Gu雖然hk開左間。但係日本我始終覺得佢價錢係最低，加d款係靚hk好多。uniqlo我無去。

暫時係咁多。

係東京訓醒既早上答你

btw，江之島d人話係貓島，但我一隻都見不到
可能d貓貓係集中係某幾點，但我唔經

我都係想撚下貓 但貓毛都唔見隻

涉谷既迷思。未去之前，我以為好似mk咁。原來唔係，勁都市化得黎，又高級。
同埋果條全球最多人行既十字路口，真係令我為之一嘆

涉谷唔去唔好話去過東京 sor，我太激動
shopping者天堂

去江之島，分分鐘見香港人仲多過見日本人

稚內好正

咁都唔關個景事既

張PASS堅好用
因為要由箱根開始搭車上大涌谷, 落返湖, 搭船, 由箱根町去返你酒店既地方
起碼搭6-8程交通工具
張PASS包晒

但心情即刻

如果要shopping加景點既點
可以去輕井澤。果度有aiddas outlet，平到仆街。。。價錢好似你係hk買uniqlo咁，粗著完全不心痛。但款又幾靚

黎緊我都會去東京
會即日來回靜岡
想問知唔知點搭車呀

我自己係好鍾意上skytree呢啲高嘅地方睇下成個城市。

巴打如果去我所講果幾個點，可以考慮買東京廣域周遊券。可以省返10000至15000yen不等。期限三天，一張10000yen
好啦，真係唔講啦，我屙完屎了

新幹線
BTW，静岡除左小丸子，仲有咩睇？

江户城

又係外國遊客多過日本人既地方
我發現宜家好多呢d outlet都係伏...
係平呀，但係倉底貨ma